想問rockschool grade 8電結他

想問下technical exercise 入面嘅stylistic study係咪可以自己揀style？

考過舊書，可以自己揀style

係